點解D P牌咁鐘意出十幾年CVIC/ BMW 3, 然後死改爛改

又貴保費, 左一舊右一舊, 行出黎又5努7傷咁...咩心態
另外咁鬼多人執舊3系...

一個字，戇撚鳩

出咩車都有人屌，出JAZZ你咪又屌人買豆腐仔

因為窮，肉撚酸

我當年都係 1600 318I

依加120都係 1300

同埋幾時都係覺得原裝車最靚

要揸d咩樓主先滿意

會笑人嘅
點都中會搵到野黎笑

偶像
追哂你啲你問我答

Corolla 係唔撚駛理佢個下正

廿幾年3系揮手

楂舊車唔係問題。
我都唔明D人點解2萬買架車。根住可以拎1萬出黎整D唔等洗既野。
咁點解當初唔買架好小小3萬蚊既車。

樓主個邏輯好有問題 自己都講明係唔等洗既野 買架3萬蚊既車 都會用呢1萬架啦

請問P牌渣咩好

Mk golf
利申 揸golf

想問3萬會好好多咩？咪又係公厠

2萬同3萬既車跟本無分別，人地新牌操車又想享受改車樂趣，樓主係咪成日比咬地沙同思域恰先咁大仇恨呀

老老實實
有d車真係改到好柒
可能得車主自己識欣賞

不過人地自己中意就得啦
關你撚事

無人改到柒下柒下 邊有得笑

揸梗寶馬
利申 新車

你就算吧啦，揸架寶馬就係到叫

Golf同civic咪一撚樣

咁p牌要揸乜呀，林寶呀

做咩要批評人地渣咩車 家陣車埋你咩

渣咩車係咪要問過你先 吸個印 批准先比買？

3 系 06-08年，會唔會好多野整，整又幾多錢？

見28 car d 人都係放緊3-5萬

就甩p，無諗住改，但都係想揸3 系

新牌揸integra

笑下唔得咩

之前見到架E90 3系換F32包圍 柒撚到喊

揸得架寶馬就係到叫

係到笑人個d 多數窮撚多

同為馬主你真係好柒

利申： 野馬

你咪一樣係柒頭
屌你老母過街老鼠仲笑人

死開啦civic 狗

你架mustang 跑贏GTR未呀？

留名

柒頭真係柒頭
Ci乜撚civ 話左揸m3
送外賣啦外賣仔
做留學生做到你咁柒 真係第一次見
寫完d college essay 未呀小朋友

Drag race 都輸俾civic 贏條撚毛gtr咩

馬主你係咪前幾日比我放完星黎

又係哩條傻鳩

冇佢地邊有得比你地開post打飛機

混戰post

大把人丟十蚊八蚊落去改架1-2蚊嘅車...值唔值 見人見致
你知你自己想要咩咪去買去做囉

不過好多改到好撚柒哩個point我認同

D P牌會覺得幾萬蚊買到架幾十萬既車 依為執到寶

屌笑撚死
Mustang70個買到 都可以話我柒
咁你柒到出西貢啦
利申 貴撚過你

不過咩車都有人踩
你有你酸
我有我享受P仔駕駛樂趣

係美國佢架垃圾一萬美金都唔值
佢嗰架仲要2手 仲以為自己好撚型

我真心覺得civic型
同埋因為細個玩d賽車game
通常第一部車都係civic/golf/240sx...
我對civic係情有獨鍾

BMW 3系有咩唔好

一句到尾
型撚過三十蚊以下所有車
比自己果陣就一個標準
評人地果陣用super car standard ?
講之前照下鏡
唔係咪顯得太柒